香港播放動畫《Pokemon：Sun&Moon》

《精靈寶可夢：太陽與月亮》
12月15日起 1730-1800 奇妙77台

垃圾奇妙電視...無人要嘅片自己走去送死...
奇妙電視Hea做，又乞人憎

我屋企仲未收到奇妙